如果男友已經對你無feel

男友對你無feel /唔愛你會有咩表現
覺得彼此之間變得好陌生？明明這麼近又那麼遠...
分唔清仲愛定已經淡左
有無巴絲打可以分享下

98 斯文書生型男
畫畫 | 藝術JJ | 聽歌 | 攝影 | sentimental | aesthetic

平時返學好悶好無聊，想搵人陪下傾下計吹下水交個心。

"photography is an immediate reaction, drawing is a meditation"

feel free to chat:

nice to meet you

NTR

唔洗咩表唔表現

相信你自己
相信你既感覺
你感覺到既野就係事實

拍得耐嘅情侶都會係咁，我覺得係成為左生活嘅一部分咁。但我之後都係被女朋友飛

我近排都係錦分左手好冷淡

咁都要問人